有冇人要休息，同我入來！

東涌教會開放予有需要人士靜禱休息、情緒支援

宣道會東涌堂
地點：東涌逸東邨逸東商場102號
聯絡電話：31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00

中華基督教會梅窩堂
地址：香港大嶼山梅窩鄉事委員會路49號
電話：29847724
開放時間：即時至另行通知

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門